老共玩滲透依招點防

企硬

推

老共一向滲透
請市民撐犬
請市民刀手
請五毛入連登分化
總之制造人民打人民

但都不及連登一個dislike功能

救命呀，我比5毛圍

一眼見晒連登5毛，快入快記錄

收皮啦

武裝革命

打能死係中銀班5毛，光復香港

反滲透，我地滲透返佢，搵人入工產黨

反滲透
扮藍絲

香港人要光復那區，妖魔鬼怪都要消失
連登太多5毛